有冇人記得嗰兩部新加坡軍車？

扣起左兩架裝甲車去左邊？好似冇留意話還返喎

好似還咗啦